我間學校個校長真係藍撚到仆街

我讀緊嗰間香城中學
最近因為個校長無端端搞咗個聯校風紀活動， 隔離band3 D風紀算唔係我哋學校都可以罰我哋啲學生， 再加上隔離學校嘅校規其實有體罰，所以我哋大約有全校七分之一嘅學生去校長室抗議，要求佢撤回呢條條例。 但係佢視若無睹，繼續將呢條條例放上家教會討論， 可惜家教會本身已經係佢嘅人，個家教會主席就係佢親戚，而且好多家教會委員本身就係學校職員，所以如果放咗喺家教會上面 就一定會通過。
其實本身好多學生家長已經講到明如果推出呢條條例就準備轉校， 本身我哋都有同一間貴族學校有交換生條例，但係因為呢件事佢哋即刻重新考慮。 根本呢條條例就係為咗校長可以去隔離間學校做佢哋個校董而設，用我哋學校嘅校風和banding 換來 佢嘅前途， 我覺得我個校長真係好撚自私。
去到而家啦，9月啱啱開學校長宣佈正式撤回呢條條例。 但係我哋有好多學生都畀人記缺點， 而且 我哋懷疑自己學校啲風紀已經被隔離間學校滲透咗， 上次喺走廊唔小心撞到佢啫，就即刻一腳[推] 落我嗰度， 仲要狡辯話呢啲係推唔係踢， 再加上 無端端打埋隔離本身無辜啲人， 我哋真係好撚嬲 所以要求校長成立獨立風紀調查會， 提出五大訴求，撤銷所有因為呢件事而被記的缺點。 但係佢反而話撤回已經係最大讓步， 我真係屌佢老母冚家剷， 明明呢件事係佢自己搞出黎，又夠厚面皮唔肯下台， 仲要非常小氣。 去到啱啱我哋學校最大嘅贊助人都出聲呀， 叫佢放過我哋呢班學生呀。 校長校長 你幾時死呀